對於有線變「冇」線個post，我想回應吓講返多少少相關資訊

可以睇返我上兩個出嘅post，大家自然會get到以下我所講嘅係洗白定係講真話

·新聞因為趕住11點出街，資訊仲未整合好，所以先至咁講。記者只係按照畫面所見而寫出嚟
·今晚有線只有一個記者喺公司收片，就算資訊未整合好都唔出奇
·相信聽日會pack返好啲資訊，改返好再出街
·目前新聞片出街，暫時未有受上頭處理及干預

以上係由我一位做有線嘅朋友話我知，而佢亦都有份參與上一次有線嘅實名聯署

點解回覆完人哋個post仲要出多個新post去講
因為需要比多啲人應該知道嘅相關資訊，我認為我係有責任去盡力揚出去

雖然咁夜應該好少有人上連登，但係我都要推兩推

Push

信你

各位有線用戶，請繼續盡力地做觀察員
讓我哋睇埋聽日嘅新聞先再落定論

讓我哋睇埋聽日嘅新聞先再落定論

lm
就睇下聽日新聞點講

想同負評者交流吓

點解負評我嘅？

我都認為係，因為佢哋好快改返啲用字
講返係啲狗拉啲大肚婆

出post嘅時間都已經係凌晨三點
雖然我依家會推多陣post，但係我聽朝會再重出多次

睇吓呢個post有幾多人睇過再決定，睇過嘅話可以推一推

Twitter 有哂片，係隻死克驚拉跌大肚婆喎！有線唔係咁乸賤種，指鹿為馬吓化？

哩啲經典嘢一上咗Twitter 就會有網路記憶，人人backup一份。

都係果句，睇埋聽日新聞點講

記唔記得TVB暗角七警件事?
凌晨報道同埋朝早報道，用字已經唔同咗
用返同樣道理，大家唔會一見到凌晨嘅版本，就會話TVB無柒藍/紅啩

淨係睇片面嘅資訊/自己想睇嘅資訊
咁樣同藍絲有乜嘢分別？

夾埋最近有線人事變動，大概估到聽日個報導係點。新官上任，投名狀少不了。即極將事實模糊化，受害者變加害者，起底抹黑，應該係最低要求？

至少有三條片，由唔同角度，片面？太低估香港人嘞

所以都係果句，睇埋聽日嘅新聞報道先至再落定論

信住先

好,繼續關注

大家由網上面睇直播，睇唔同媒體整合返嚟
即係變相係有上帝視覺去睇單新聞

但係作為落場報導嘅記者，佢佢所得嘅資訊可能就係只有由佢個位睇到嘅嘢
加上我開post就已經講過，今晚有單只有一個記者負責收片
由可能僅僅兩三個嘅記者所整合嘅資訊，又有幾大可能比起各位喺網上由唔同媒體所蒐集返嚟嘅資訊更加廣闊？

由我代入現場記者所諗嘅角度就係咁，大家所諗到嘅有可能唔同
亦都歡迎交流

有做記者嘅巴絲路過見到，不妨交流吓
俾大家諗多幾個角度？

不過公道啲講，有線有藍嘅記者亦都唔出奇
大家可以睇返我喺上一個post所提嘅李臻呢個記者

好，信住先，之後冇陳述返個事實真係等比人屌到飛天

大家可以等埋聽日嘅新聞報道出街
真係同今晚所寫嘅差唔多，先至再屌都唔遲

睇post應該已經寫返個事實出黎

脷伸返
我唔偏幫有線
我只會講客觀嘅資訊同埋事實

希望佢地改邪歸正

啫係如果聽日個字眼都冇變動
就代表有線員工自我審查啦係咪

有線之後都改返啱了

聽日如果有單仲未有一個接近事實嘅客觀陳述
我都會屌埋一份

當然聽朝記者開早會嗰陣有乜嘢情況，可能又會比大家了解多啲有線目前嘅變化
呢方面若然我聽日有多啲資消息，先至會再特別講

其中一條片，前因幾清楚的

屌，語音輸入成日幫有線改名

其實已經改咗
但係有好多人都係淨睇啲唔睇啲
風向真係易帶

可以咁講
始終有線有藍嘅記者都唔出奇，正如蘋果日報內部都有藍嘅記者
或者李臻訪問PK鄧嗰陣，完全冇問過721831
（關於李臻，可以睇我上一個post，再上一個post亦都有人提過佢）

新官上任三把火，但有幾多功力，真係能將黑講成白？有線易手咗畀邊個，係人都知佢咩料啦。

只能夠講大家有了解得幾多，係可以影響所feed返出嚟嘅意見
好似大陸有人未睇過8964 ，就會認定當年冇死過人，甚至冇任何事發生過
但係我哋連新聞片都有睇過，8964係一個有聲有話擺出嚟嘅事實，點都唔會話當年冇死過人

信多你一日

個記者真係要自我審查嘅話，連我都會屌埋一份

一於睇埋聽日嘅新聞先講

Btw去到朝早可能又唔同版本，睇定啲先
暗角七警係一個例子（雖然唔係有線嘅報導）

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

一下下推 三點都可以上熱門

其實有D人立場係黃，但邏輯同思維同藍無分別。
831一周年新聞就算改咗都照根據第一版本討論。
好多大頭大字冇source，求驗傳媒講過係假都照大把人信。

有一種藍，叫黃中藍。